\section{Результати для незалежної соціальної оцінки}

На Рис. \ref{result:independ:1} зображені результати тренування нейронної мережі з використанням соціальної оцінки (згори) та без неї (знизу). Як помітно, результати тренування для нейронної мережі з використанням соціальної оцінки виявилися кращими. На Рис. \ref{result:independ:2} можна побачити результати передбачення, під маркером real - реальні дані, with - прогноз подудований за допомогою соціальної оцінки, without - прогноз побудований лише за допомого даних про торги. Для цього експерименту були змінені правила і використовувалися лише два вхідних вузла. 

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.75]{images/base_simple_chart_analyze.png}
\caption{Графік порівння похибки прогнозування}\label{result:independ:1}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.75]{images/base_simple_chart_prediction.png}
\caption{Графік порівняння прогнозування з реальними даними}\label{result:independ:2}
\end{figure}

Після оптимізацій та тренування, мінімальна абсолютна похибка яку вдалося отримати була 0.78 для мережі з використанням соціальної оцінки та - 0.92 для мережі без неї.